喺英國鼓吹取消舞獅同粵語恭喜發財嘅女寫手-Ruan Yen-背景

1. Twitter叫Yuan Ren @GirlinBeijing。

2. 猿人報稱係WAGIC嘅寫手同主持。WAGIC係諾定咸大學嘅一個program，佢個官方Twitter叫halfthesky49，即係毛屎食嘅口號 - 女人能頂半邊天。
左膠+中國女權+新自由主義 = 最後寫出中國人消費多，所以要取代當地文化。
WAGIC重教用#metoo學普通話

3. 喺Fodor's Travel Beijing呢本書搵倒猿人舊網站，叫mamamian。

4. 由mamamian搵倒佢以前?英國住址同埋佢其中一個ig
-英國前?住址:
輸入yuan ren, postcode E3 4LB，可以搵倒佢間屋重有另一個人住，由係姓任。呢個人:
-佢其中一個ig叫@mamma_mian:

5. 喺佢ig度搵倒一個叫Ruth Eliza Chambers嘅人，Feces Book上寫住佢係牛津出身。再Google一&#21523;，發現佢做過垃圾紅網 - 今日中國()嘅寫手。

4. 有網友喺Feces book搵倒一個曾經喺英國嘅Yuan Ren。叫我去睇睇。我覺得係佢，因為Chambers喺牛津出身，呢個猿人都係喺牛津出身，重有profile張合照，都似佢同Chambers。

左手係猿人近照，右手係Fecesbook profile張合照。

5. 睇吓嗰張合照有咩人like過，發現Foreign Policy Asian駐北京Editor，James Palmer like過。 咁樣，更加似係猿人嘅Fecesbook。

Palmer喺Twitter個名叫Beijing Palmer。

6. 猿人引用得最多嘅Twitter用戶係人民日報官方Twitter。

佢回得最多嘅用戶，第一係自己(可能因為打得多字)，第二個就有趣喇，Joanna Chiu係HKFP Tom Grundy (唔知依家重係唔係)女友。Joanna Chiu曾經喺佢自己個Blog寫過，如果中國有真正女權，佢就要失業，當時佢靠關中國女權搵食(我要搵搵佢個blog嘅cap圖)。佢見倒我貼咗佢個blog，就delete咗篇文。

Joanna Chiu 事蹟，又係中國女權左膠。

篇文畀佢delete咗，screen cap 都冇埋

"China was relaxing its one-child policy, one of my first reactions was to worry about my job. If the government was suddenly going to become progressive on women’s reproductive rights and other issues, what would I write about as a women’s rights columnist based in China?"

中國正放寛一孩政策，對於此，我第一個反應是擔心我的工作。如果中國政府突然不斷改善婦女生育及其他權利，那我這個駐中國女權專欄作家，還有甚麼可以寫?

7. Yuan Ren新Ig

8. ig入面有條link係佢portfolio。更加肯定嗰個fecesbook係佢。

Portfolio頭頂寫住
「Yuan Ren, Journalist
Bilingual writer and broadcaster from Beijing. Former Oxford-graduated scientist, calling London my second home.」

北京猿人講#metoo。

呢啲臭西洗唔洗咁上心啊
新年留返啖氣暖肚好過啦

大陸不停輸出意識型態 .. 好撚老危
到一日燒到你你就太遲

成班中國帝國主義者係到用左膠語言以大欺小
你地話南非同印度反殖建立自己國家係好事
西方同香港反中國文化殖民就係歧視？
就要自我反省同任你強姦?
屌你老母呀仆街chinese colonisers

推到佢全家死絕

留名關注 巴打好波

留名支持

Lm

LM跟進

堅抽！ 呢類 情報工作不可少！

Marti一定要全英國屌到條女反皮再反皮

強帖

支那狗

樓主好波

西方政府宜家已經識望實呢類中國人

諗住正皮點知㩒錯負皮
自膠
推

已經留意身邊朋友

9. Ruth Elisa Chambers同北京猿人拍嘅片。北京猿人話佢係2012前喺牛津生化系grad。

佢ig話想透過飲食嚟認識文化同個人，左膠女蝗嘅假腥腥令人作嘔。北京嘅先係文化，廣東嘅唔係。

去得西方留學嘅，一早入晒共青團同共產黨啦

好撚好笑支那人成撚日話中港一家親，血濃於水，仲好多人信
事實係無時無刻都打壓你，消滅你文化語言

扮左膠上位埋堆，實質中共間諜
支拿人真係好狡猾

lm

識啲大陸oxbridge postgrad
讀書同英文好好, 但思想諗法唔見得真係好特別, 甚至好狹隘, 同一般大陸小粉紅冇咩分別
其實佢地不過係ielts達標, 喺間ok嘅學校undergrad拎到first/ high 2:1, 正正常常就入到oxbridge
唔係真係想像中咁天才
讀文史哲嗰堆可能會好啲

咁多年我都唔信個班支那留學
我果然冇錯
班仆街冚家產日撚日幫共狗做諜報

好難同人鬥 人多勢眾
香港人去到外國不理世事

今次係一個FB page起底先，跟住舊登follow up再起多啲
公道講舊登今次有料到

喺Yuan Ren嘅舊ig度搵倒一個叫Ruth_Eliza嘅人，任小姐寫佢全名叫Ruth Eliza Chambers，Google一吓，就搵倒佢原來做過人民日報英文文妓。咁樣更加證明Yuan Ren係咩人嚟。西方已完全被滲透，冇得救。

大家可以喺Feces Book度搵倒Ruth (打佢全名，讀牛津嗰個)，而任小姐ig都有佢同呢個Ruth喺牛津(?)嘅相。

有網友問，Feces Book有個Yuan Ren，係喺牛津grad，問我係唔係佢。我覺得嗰個Feces Book係佢嘅，因為Eliza Ruth Chambers都係喺牛津grad，猿人喺Oxford識佢好合理，張合照都似Ruth同埋猿人。重有，click吓有咩人like咗，見倒Foreign Policy (Asia) 駐北京嘅Editor都like咗。有西霉嘅人like，應該冇搵錯。嗰個Editor喺Twitter個名叫Beijing Palmer。

話要取消舞獅同粵語恭喜發財嘅北京猿人(Yuan Ren)喺HSBC衞報話自己唔明咩叫Kung Hei Fat Choi，但係佢喺ig度識寫dim sum喎。😹😹😹😹😹

根本唔關左膠事， 而係支那狗五毛無一個係無辜

又係共碟

咪扮係自己起底啦

好撚嬲

有冇傳送門？

乜撚野係傳送門?

推

Pish

Push
猿人扮咩國際化，有世界視野?
讀個science degree學人做journalist
你同你d同鄉咁醒咪係Bicester outlet開個支那人街
點解成日要借白人去打壓waldour street廣東老唐人文化？

衞報記者話可以投訴北京猿人云云，應該好似當年投訴BBC豬尿咁，又話歧視佢origin of China云云

北京猿人帶BBC女主播Emma Barnett遊萬里長城。佢分分鐘會成為新豬尿

Emma Barnett:

網友話佢未脫離開口腔期，原來係真嘅...

watchmeeating: What being Chinese is all about, in one picture. #allicareaboutisfood (All I care about is food)

相:Listen to (Red) China's Voice
北京猿人: Can you hear me?

之後北京猿人寫出佢嘅China's Voice:
- "shopping is proving more popular than lion dances"
- " it pays – literally – to be hospitable to the Chinese, if only as a thank you for spending on average three times as much as tourists from other countries."
- "it’s just that in a competition between their (Cantonese) own traditions and a Burberry trench coat, the latter increasingly wins out. 幾時拉咗呢條女? 叫廣東人做Their。

人哋寫到明係紅三代，重入倒各大西霉，之後入埋哈佛

係西方任由中國滲透佢哋。

呢個北京猿人讀牛津，我之後再貼嗰個入哈佛，佢哋接觸上層多過香港本土人。喺西霉做嘅華人，大部份都係普通話名，有香港姓嘅只係竹星，真係香港土生土長讀本地學校嘅，少之又少，有嘅都要反反蝗大愛包容。外國後生最關注房租同買樓，而中國黑錢搞到好多外國後生仔生活得好似香港咁，人工交晒租，個個淨係用自己部smart tv 睇netflix 渡日，唔睇Netflix就係做gym，冇錢出外消費。如果由香港作為中國黑錢港，慢慢講到中國黑錢炒起晒外國樓價，佢哋應該有興趣聽。

左膠放任共匪滲透
無得救
所以寧願自己係個右派好過

北京猿人重喺Twitter上狡辯

一定要推!!!!!!
呢啲地下共產黨員一面洗支那匯嚟既黑錢買外國資產炒高當地樓價, 一面對外輸出支那意識形態, 滲透各界矮化香港台灣新疆西藏議題，但又要入籍做外國人，實行大國後現代殖民霸權

唔該快啲支爆!!!!

做共狗可以名成利就讀哈佛牛津，不少港豬夢想

使乜理佢吖。英國唔係收埋啲恐怖份子就係支那間諜，再加自己啲lgbt, 重有印度阿差巴基蘭坦，玩撚完啦。

口講liberal，做就neoliberal
同中共口講共產差唔多

呢幾年lefty ideologies係外國好興，會唔會試下用佢行徑undermine佢credibility？

以我所知，已經生活左幾代既華人對呢啲特權階級好不滿，如果可以營造到華人指正華人咁，同xenophobia撇除關係就更好，同埋廢事佢玩身份政治

仆街死啦八婆

Guardian下面都好多人反駁作者
估唔到有啲拼音名都幫拖